香港人．排隊

2盒😅、thx

Like & share

Comment

成條彌敦道都係排隊買罩